[ 跪地求救 ]唔見咗2隻公仔，有無人可以話我知應該點做 (2.5)

(2)開錯台自膠

事源:

星期一(20/02)13:30左右荃新天地往佐敦紅van漏低咗佢地

用個藍色袋裝住

玩公仔嘅人就會明佢地唔單單係公仔咁簡單
司機話收車唔見有
點先可以搵得返佢地

勿相認

已係荃灣同佐敦站頭+街頭貼街招
有酬 有消息請 tg: Topaazt

上一個post傳送門:

係啊我仲未放棄
屌我on9請細力啲
願天下公仔同主人永不分離

27/2 23:36更新 補貼咗佐敦，司機未有影

推到一家團聚

陶瓷娃娃

整定道門比佢地

push

Push

船長你仲未放棄
好同情你 希望有心人睇到搵到比返你

放棄就輸了

加油

今日有冇坐過個架車撞下個司機呀？

幫推

無啊 11點零先離開公司

見到你d街招 但幫唔到你手 唯有幫手推

新 POST 推一推

今日都見到仲有未比人清哂
補返啲
希望可以有少少迴響比多啲人見到

其實點解樓主唔請半日假搵返個司機
搵得返的機會由渺茫變到幾乎是零
難道返工比起搵返兩個仔重要

倫敦絲打深夜推推post

推

上個禮拜差唔多日日都搵

係咪樓主呀

點啊你

你好

返工中

見到呢單新聞
伯伯唔見狗(真狗)唔見咗24日, 終於搵返
雖然唔係真狗但都好想有奇蹟

《香港01》訪問老翁的兒子劉先生，他表示家人均很開心，狗主兒子劉先生指他曾估計尋回的機會少過3%，但「一個機會都唔可以放棄」。

再上黎推
樓主加油呀

加油啊

(不是搵返)
有網友又寄了一對比我
菩薩心腸嘅大家會好心有好報
利申 不是放棄

加油呀樓主

唔好意思想係度問少少野
有冇巴絲去過magic lab整公仔?我隻公仔d棉鬆晒想搵佢地整返好
宜家香港係咪得返呢間整公仔?
唔好意思off topic, 希望樓主快d搵返個仔

無喎 不過聽聞整完會有一刻好肥 不過你試完可以上黎post下

睇來樓主好似已經平復心情
有埋同款公仔填返
會慢慢將舊的靈魂投射落佢地
好快會淡忘呢件事

我會要求佢唔好整咁脹
好呀

的確係無咁傷心
但半夜都會諗起佢地
會繼續試下搵

希望最後都可以同佢地團聚啦

搵到不如比對我
好可愛
貼哂車站應該搵得番既

已完？

消息的司機

收到幾多對全新既公仔
其實係邊到買架？無追晒post點解咁珍而重之？
同埋你點分到個兩樣就係你仔女

今日再去搵下啦

節哀順變啦 樓主
rip狗仔x2

2對
網友送贈個對好暖

日本
無乜故事, 但我會覺得佢地每隻都有自己性格
會扮佢地傾計(屌我痴線請細力啲)同埋同佢地玩
因為佢地有啲位係有疤
同埋黑色個隻個頭啲綿好鬆(我成日話佢無腦 要另一隻幫佢暖住個頭)
久而久之你日日望佢地會認得個感覺同眼神

就算一樣都唔會代替到之前嗰隻
我都有隻摯愛喺屋企 陪左我十幾年
成日都會同佢講野 買埋條毛巾仔比佢當被冚
雖然好細隻（掌心細少少）方便攜帶
但我永遠都唔會帶佢出街
驚我一個唔小心跌左或者唔見左
因為就算搵到其他一樣嘅公仔都好（但我從來未見過出面有同我嗰隻一樣嘅）
但每當我返到屋企上床見到隻代替品
我就好自然會諗起
一個曾經陪我經歷左咁多野嘅'屋企人'
一個當我係佢生命嘅全部嘅屋企人
佢喺唔知咩人手上/甚至可能已經比人當垃圾掉左
佢一個'人'孤令令比人埋喺堆田區
一個又臭又凍嘅堆田區
永遠永遠...